大家要培養「減低同路人嘅成本」嘅mindset

無論喺連登、網絡世界定係現實生活，大家都可以盡量諗下點樣減低同路人嘅成本。

以黃色經濟圈為例，有人製作咗黃店地圖、黃店apps，就可以大幅減低尋找黃店嘅成本。大家省返啲時間，就可以用嚟做更多有意義嘅嘢。
就算每人只係節省到幾分鐘，長遠累積落嚟嘅效果都會好大。

又例如唔同戰線(twitter/TVB/維基百科)都有寫教學文章，訓練新手加入戰線，寫多啲教學文章都係減低自己人成整
本嘅方法。

平時同自己人whatsapp傾計，可以多啲打字或者用語音轉文字，等對方唔洗聽成分鐘錄音。

連登開post唔好做標題黨，喺標題大約總結下個post嘅中心思想，都可以節省到少少自己人嘅時間。

幫你推下, 由高登睇你出repeat警世post睇到而家

就算抗爭以外都好多嘢可以節省其他人嘅時間。
例如你係一個鍾意睇netflix嘅人，你都可以整張list出嚟講下有咩好睇、有咩唔好睇，都可以節省到大家嘅時間。

多謝 😄😄

如果你係大學生，可以向師弟分享下讀書、搵intern心得
互相share下資源

同意
應該珍惜自己既時間
浪費對家時間

推

支持一下

strong po

所以我成日幫啲女做足前戲 佢投入時我都爽啲

推
舊登有睇你講econ

無錯
自己付出嘅成本要低過對家付出嘅成本

好似之前嘅$1交稅大法咁
如果你人手去做，就係浪費緊自己時間
但如果用bot去做，就係十分成功

延伸閱讀

黃圈要長遠發展，好多嘢要一層一層疊上去

時間係成本嚟